賭波贏波 波馬贏馬

樓豬 盧蛇 頭埸主w 可取？

1001

未度

等你喔

1001者場場中w

咁今晚跟嘉琦

多謝 係咪上個po果位靚女呢？

唔知有冇腳

淨係買獨贏嚕

唔知今日有冇爆冷呢

新手留名

多仔 -1/-1.5咁深有冇伏

咩叫波馬贏馬

我騎師王70幾倍

第一回合輸一球 番主場要贏1球以上 你覺得有無伏 定覺得合理呢

佢唔出線無唔贏 就是咁

巴塞回左飛

頭場想試你隻牛魔王

萊斯傷左唔知出唔出到
奧巴馬d把握力又咁廢
我覺得都係小勝1:0 skip睇波算

角大落飛落到嘔
9.5得1.59

開船未？

呢隻幾好

打錯字

又比人笑

只要放得出就應該無問題

唔準笑樓豬

今晚角大黨出發

馬波贏波

贏波波馬

點解成撚日柒

天生😞

柒開有條路

祝贏

入100回歸

真心呢個poat 好和平 冇小圈子唔會問完冇人理 好有家庭溫暖

根據ky 神喻，巴9.5 多9.5係唔係skip得？

勁

why skip

diu ah綽綽有餘退出

有冇同路

所以R3好難揀, 暫時skip左

有關暫時同路

飲盧尿有冇得救

想g，跑完馬先

病情加劇

有, 每日要飲一次, 每1碗尿煲成2碗

諗諗下覺得好嘔心

食緊飯啊

咁唔自己亂買了

光 輕如紙張

信自己

親愛的 愛上你 從那天起 甜蜜得輕易

lm

200$推左兩口

今晚繼續

一碗點煲兩碗呀🙄

屌你老母

仲要討論落去😒

頭場揀11隻馬比我ok？

好低水

睇錯

要唔過

賭波既手足呢🙄

今晚

跟尾盤大師 被馬會撿到破產

曼城讓1.5/2咁深

小精靈放工了
想買下馬，但次次買都豬
小精靈希望有人比好馬料

要左屎城了

In加奇we 7s

寧願買大球
似開456

加奇 我愛你

巴456 x 曼456

屎篤城應該入到一球，淨低就睇曼城做化

頭場真係想試嘉琦p

紫電先買啦

我都試下同佢p

🙄你會後悔

得罪講句 我地全部都係辣殺

其實我唔想你轉運
你啲水我跟得幾開心
今日反手試你2.5s就豬🙄

愛一個人並沒有後悔兩個字

聽講wucfu 死左 系米真嫁？

🖕🏿

真心問都派膠 痴線嫁？

You crazy

佢出閘放得出應該保到P,
都會買埋拉神

買me!?

6x22 我w 上車

頭場2號真係幾好
落班馬 是驚係騎師
潘9唔拉一定有3甲

臨場要睇埋有冇雨先
雷師呢排旺 頭場佢有3甲既話 今晚點都要拖佢啲馬

買左潘潘

最驚就馬好人閪 潘狗

今日凍，莫雷拉怕凍

天氣凍了，雷去？

上次特獎一樣case又跑得咁好 今次唔敢漏

today跑馬地a跑道呀夠晒闊 後上馬預到快步速可望殺晒🙄

要睇佢頭場跑成點 隻kong唔算勁
都贏到既話證明未旺完 之後7場識做了

第一場馬5678都快一定鬥搶🙄

我果隻一定是快

除非慢閘或者唔搶

n 2 la

個人都快

11檔係危機 潘9識鬼跑

潘狗第1次騎，唔博

u 8檔呀 慣左留後跑

西西復出頭場試水

就係8檔都唔搶就一定輸 1000米

場馬快 11檔都唔怕四五疊🙄

暫時我都係最喜歡2號既 睇埋臨場倍率變化先

me allin

because i trust u 掌加奇

潘 呢啲好屎忽鬼

留意番3號 4班追得好近 5班理應要贏

改番名喇西西

哼都唔知係咪既

gun 2-3單棍大大力

輸撚死你丫

1w3p la me
100w300p 2-3 50wq 150pqtry try

戒完賭
希望問馬會拎啲閒錢去旅行

去長洲？

頭場細力啲好喎bb

有無好心人可以比料細佬我

無⋯⋯

cfu搞咩

我小童 雖然我中五 yeah

r1 要細力

而家要點叫你好

蔣加奇 騎豬王

Me長洲妹

喂唔好住呀
開跑前幾分鐘先好買 未睇定

痴撚左線sor 馬會上左我身 唔係我講嫁

累死你地既話我會自殺

btw me睇岩 2-3

同路 ？

各位大師我可吾可以跟尾搵個飯盒錢

小注第一場睇下雷神 潘狗點先
博下爆冷

Me都睇岩2 想過r4 田雞

認真想g?

yes 岩岩好
最多博埋飛暇

你同我定

唔識賭馬😲

Can I buy 2 p too?

加奇買馬好勁 叻叻 啜啜你
豬左就肛交你

輸撚死你啊

😒

博冷門 ？

紫電？

落雨就要飛霞

如果博Win要邊隻好

擔心重榜 但都要拖既

要再睇定啲先？

✌🏻️ 認真 今天要追回我失去既野

當然 咁快買咁後冇用 除非過關

唔信潘

金剛秀請問有咩好

雷神

莫騎有助？

一齊

我又回歸了

騎師 檔位

i am ready

但A欄對內檔無乜大幫助

咩topic

咁既原因 要我信咁既賠率？ 不了

hi kybbbbbb

將時比我奶腳？

9.5 1.59 2.2
10.5 1.95 1.75
9.5 1.59 2.2
10.5 1.95 1.75

有無馬水 新手試玩

無

btw歐聯我覺得會開到一場9.5s

波馬贏馬

今年打比一定好好睇

Bvb

要勝出了

人地未ready

祝羊

dont串me la 番工ar

快d推爆佢算

銀行都要ot

幾時放工

第1跑2
第2跑3
抽10派3中先留名

潘狗

正常喇 retail銀行收五點半 好多八點先走

馬好 人就 潘狗
祝羊啦巴打

差不多了

中左係咪應該我優先派

樓主我想問下啲銀行嘢

樓G終於派了

想跟2-3

7:10先出

天地有機？

搭車訓著左訓過左站

坐巴士隔離個阿叔睇緊馬經

問咩 我唔識分行野 講黎聽下

正呀

樓g親眼見到我上佢個post都唔派我 feeling sad

有人比左隻90%馬我

神童嗎

想g

想ggggg

想gggg

Lm

係咪開戶口一定要報CRS😶

通常都唔中

有冇料？

求水

睇下邊個比啦

隻11要吾要得 ？

真係你黎？😒

嘉欣share plz

唔識 未試過幫人開戶口🤔

中硬，等派，lm

share?

kybb求救

喜欣

幫我打落隻莫雷拉到 等佢揹晒飛

睇logan先
今晚先玩波

上次雷狗8win
今次潘 起碼都5win爭返啖氣啦

琴晚睇左

我開跑前15分比大家啦

開跑喇!

3 7 6 11

2 3 7

我日日都果個時間(+5/-5min)轉車

潘狗W跌水

.....

跑咩

隻3追唔切 仆街

7 5 12 9

7 5 12 3

oh yes

屌 飛暇呀

垃圾潘

me ng賭馬喇 lose die

3號
跟大蛇了

嘉琦無用

我講緊牛魔

有無人串曬莫雷拉

汁7蚊
馬好難玩

臨場我都飛走左佢
唉隻3入到就正
3好冷

btw 潘狗隻馬明明追
擺佢上前替死咩

買左5搭3 9

加奇
1拖3隻係咪過關先有得汁？

莫雷拉可否墮馬

買900收860

1拖3 膽要中先得喎

睇住隻3 下場5班跑1200再出會w
勁到

買680收0

買左80 1$都無得收返

1膽3腳？
隻膽一定要中 腳中邊隻咪收邊隻錢

買60收0

莫雷拉落地獄

sorry比左隻2你
我都買左2 3 7

你唔俾我都all in佢

4 9

R2 7 點睇

莫雷拉食撚屎

中呀
飛霞，但汁7蚊

追唔追雷狗好🤔

唔好叫賭馬喇
叫賭莫喇 賭佢輸定贏

好笑

鳩串
有無同路？

Ky 出未

比條過關大家參考下

買左就中架喇

R2 3>1,2,8

毒男叫我呢場買4,5

r2:8
r3:飛
r4:2
r5:3
r6:5
r7:6
r8:9

雷西過關

就係呢場？

全部雷戈中

10

嘉琪bb今場去唔去馬

多謝支持

小妹場場都搏盡架

Wait purple electric

yes 第1場信錯佢

小心重磅

3

唔係呢場

278

好彩買$10

1 3 7

7

買左幾十$ 26倍p當6合彩

9 10 12

買左3 4 5
唔中打丁轉運

gv me five
3隻中晒

8 2 7 10

買左$20

3,1,7中

我都買左呢3隻

Me2

跑左咩

睇到果陣開左跑 靜係p左3

下次買連贏及位置嘛 傻豬

都好啦有錢收

屌你老母縮注先中

me 唔賭位置q喇 留錢連贏好過

收五舊幾

谷草落飛真係有料到

我都係10蚊

莫雷拉落地獄喇

差啲收多一條位置q

12

中最冷個條q算係咁啦

2號頂到我都收埋23位置q

臨開跑前有成百萬飛打落蓋世寶度

_ _ _ _ 蓋世寶

R3 想買167

10蚊都收到400幾

嘉琦買咩

繼續比尿

求指點

R3 2,6,9,10

手癢買完 得返10$ 唔再入錢 最後一注！！！

求毒男尿

2 9 8

要跟了 10元起機

有冇指點

加奇 支持你

訓左?

5 6 9

突然間冇晒人

Kybb呢

潘頓落地獄喇

7p

5 10 2 9

亂買 8 9 10 11

潘頓頓落地獄
梁家俊我屌你老婆

1

莎拉都有揀

5 10 2

2 5 10

wa 2做乜鳩

買唔切

6 10 5

屌你柒俊

咩環境?

都好保住中番條位置q

屌佢老婆

Thx 10

本身諗住連贏

訓撚晒身7+8+9+10
2K已輸晒~下個賽馬日再見

落飛黨

ching爭小小

中兩隻 垃圾9

6>10,5中呀

嘉琪

我個連贏

有錢賭球了

我冇要6呀
7就一定唔要架喇
冇諗過隻2跑得咁差
隻11搞死左佢 損人不利己

咩7跑法黎沙角

買已左好多？

是日重心

我唔信郭能

ky賭馬用番中文

西西起機喇

等緊水

你等掌加其 糾結哥同埋迷盧仔喇

我愛奇

Why等me

位置Q拖3件就跑頭4，唔通真係要我買四連環

😒😒😒😒😒😒😒

岩岩你推5 10 2都豬？

是要你買大注啲

笑死了

All in 左雷狗了 唔中就戒賭

最好笑係佢bin番詠巴c

60$收39 前幾場朱曬

得返200蚊捱半個月

4拖2 3

你個名

下次飛左我果啲黎估

馬會account 得返二百鬆啲

126

2+4

all in 3
用泥水榮跑換分頭

雷狗你要醒醒定定

留黎等今晚盧仔俾水

u buy jor 2.6倍w?

2 4 9

1 6 7啦

掌加其隻紫電醒唔醒神

2 4 6 9

6🤔

掌加其唔醒神

係啊 買左1舊水

去左食屎 唔見人

6

迷盧仔

知道師父

屌你

屌..我allin3呀

買你對家

冚家鏟了

ggpw

12458101112

今場支持喜奇妹

5退出左
又少一隻

嘩屌 詠巴嚟左

正

1拖 7 12

掌加其騎師王由250倍落到150倍 巧驚驚

係機會了

u trust 掌妹？

2>1,7,10

funny
輸錢機會

請大家多多支持小妹

捐錢咩

嘉琪出水未

燈占呢幾日都執馬會二十幾萬 冇野係冇可能

Yes 係時候啦

呢場威震天位置

捐埋個頭落你....度

如果係毛顯東我信
掌加其

掌加其不了

4 10 9 2

第一場買9 10 屌你

支持奇妹

小試cow刀

2 1 3 4

1 4

1 4 9

9

1 6 7

問定先

一樣

潘哥

4 9 2

唔洗針

又中w

返生

Jump了

q呀

q都中

戒賭

1，7，9

亂買

多謝嘉琪

🙄

連贏要中左隻膽先計腳 ？細佬我吾識玩馬仔

又q🙄

無跟
買左1 2 6

跟左+K

280蚊q🙄🙄🙄

9》2 4 10

掌加其連中三場

求下場

MyTV
入左一半閘諗住用電腦補4號win 同我講截止投注

跟得一場, 慘過輸

三場q了

1001場場中獨贏🙄

留返今晚賭波了

嘻 原來拖左9號
唔洗輸清光

輸曬咁多場 一場返曬黎

多謝你

仲有廿蚊賺
今日有運

又中

想幫加奇含

第3場 pq咋

輸死人

咁多鄉土巴打

張恆巴回頭是岸

小妹係小妹

1 2 7 8 心水

想奶你騎馬短腳

R5 12p

人地比R5 8

gun
潘狗打叠

番緊工 追唔到post
有咩巴打旺 有心水益下小弟

得喇得喇，你同我都唔中

詠巴求tips

小小心水
R5 10>1 2 8

賭球豬好多
一注十蚊咁買咋

R5 11 wp

R8 1p小注玩下
今日贏夠

我

2拖1 8

128 定 138 好

頭先真係感情飛先拖1

咁今場呢

今場呢

盲跟

1 2 3 10
揀緊

要曬

順口啲要123

再唔中 我就All in差佬盃

Need 10 la

3 10穩陣既
雖然好熱

2

1 2 9

4 10 3

我搏隻7
3 7 10

Good

死Kayan 唔出水

算 skip 馬 不賭

跑乜

2 8 終於中啦 屌

238 10?

thx ky 8

輸番場

以後吾賭馬

下場

回血喇，中返條正Q

2 3 8 10

238 10

俾3隊爆🖕🏿

78蚊 買夠30 都夠和味

貪得意買123

中2 8

wa diu
隻8place得1.4😅😅😅😅唔係1.8咩😅😅😅

雷拉 預左

無知一問
位置q 1>3+8有冇錢收

嘻
買唔到就中曬

唔洗輸哂 thx

膽唔中就收得皮

咁都比你盲跟到我中嘅一場

唔識馬，跑238 10
我連贏位置Q 8拖 3 10
係唔係淨係中 8+3

係，無野啦

淨中位置q 8 3

係 中位置Q3 8

第一次玩馬係正數, 好滾動

買40收30😂

r6 5 6 8

8goal

我要再下一城 6拖1 12

買30收37
都唔知自己做緊咩

300玩到依家得返180

屌 終於放工

隻膽第4

好滾動，頭先20蚊中到而家154蚊

r6 58 12

同路
不過要多隻5

今日係唔係下盤日🤔

恭喜你 贏左20蚊

熱到飛起

仲輸緊700

可能轉個頭淨係派10.5

贏返派我

加油 心中支持你

入左500又黎過

隻馬轉灣入直路仲玩緊脷

Why lose all again

still hv water?

你岩岩出糧wor

不如戒賭一排先啦

i need to do g lu

R7 我買左2
R8 買左1
全p

約嗎

$

will poor

香香公主成日都香

$100000 ？

要改名

做咩咁信隻1

錢錢公主

改咩好
集思廣益

ok

6場用咩做膽好

羊羊公主

龔嘉欣BB

1號 廢達

阿占今日要巴塞-1同多仔-1

2號 廢李

5

Thx

伊布拉希莫維奇

對晒

掌加奇（bb)

巴塞應該無問過 唔通PSG 又Copy贏0:4咩

流浮公主

伊布拉希莫維奇(廢)

告今日4奶命

你覺得佢中完會再中？

運氣已用盡

李寶利啲騎功 笑死人咩

前幾萬04果場都執幾萬 琴晚執15萬
近排都好旺,我小注跟一根

錢錢公主羊羊公主唔錯

6x1已買
希望中

些牙

金錢肚(羊)

不死身

嘉琪出未

2 4 8 10

驚累到你地啵
5 12 11

1 7 10

輸唔會jer你咯

6拖1 12 上呀

5 9 11 12

我要左5 8 12

from now on
i m yeungyeung princess
anyone pai me take off again?

不如我地另外開盤估嘉琪又中幾隻

最尾果隻咩黎

山羊

中5 11 12

跟

0隻係咪1.08

盲跟左

非法賭博

仲有隻羚羊
唔好意頭

2x3 7蛇重心

中

買咗疤4-0串多1-0當買六合彩

中1隻，5號

跑咩 問定先

11 12 8

11 12 8 4

中 11 12

係淨係唔中5號

隻4第4

同埋9

無拖5
6，11，12

仆街4

屌... 11 12任揀w
要左12又買唔切11 12q

又中 11 12

最後冇力

屌我㩒錯pq,想補返q隻截左

是咪應該戒賭

今日告仔食左㫧

2都要

屌你老母提款機！

所以好少買膽拖

屌你老母雷神

寶寶很累

都有80蚊啦

影都沒有

贏定輸

我買左4,6,12

中伏x2
都係唔賭馬

加奇1001 後暴走了

屌雷神
5拖

Same

盲跟 11 12 位置q 中左
多謝平胸奇姐

全晚重心 R7 廢達

等你起g

二話不說

羊豬都要飲盧尿

全中

d 腳

6 場 2 肥仔 + 4 提款機 +
8 珍珠旺 + 11 帶盈來 $10
2號

中左派我

嘉琪覺得 r7 4 6得唔得

得返30蚊 allin 1號

小妹很累

-_-

頂住呀sis

唔好賭馬 賭波啦妹妹

等R7爆冷

出水未啊你妹

2 4 5 6

12全餐

很想羊

全餐

6斷好 4麻麻 要睇臨場

巴塞9.5得1.57

喜綺撿了多少

係

Skipped

隔離要左10.5， 變大船

咁夜先踢..度下馬先

請指點，你買咩

kybb 頭埸10.5會唔會太搏？

掌喜綺

Nice

手喜綺

大情人

得$1.60

I skipped all

手吉可

見到都唔想買

同朋友食飯都唔記得買馬
明明啲野黎之前仲睇緊馬

睇多陣先 睇埋飛數
好似落雨 咁唔敢要大熱

手口口

fuck me buy jor 10.5

食乜諗野好

識貨牙
小妹全日重心

Betis 9.5 ok?

btw 潘狗

非常堅勇奪第四👍🏿

去買飛仔

廢達呢

呢場好亂 全晚最大機會爆

e得

再落就skip

隻馬靚就真既 我都係賭騎師

收到

暫時冇落

Why not both牙清

買左46 10

4臨場幾好 騎師又好

大情人
事勝e
e得

你咁講我放心

盤都skip啦

落到咁，之後一起身見到2場都神級9c完，馬會笑到最後

嘉琪咁10呢

Feel到絲打要羊了

高水買左lu，坐口望贏

另外果場

手吉可要咩

廢達廢潘Q

坐贏望贏

手口口要咩

guned

非常堅 告東尼又第四？

智者啡格

4 5

買左咩

今次豬喇

揀多隻 等等

Betis?

345 qpq

幫老母買左1，4，9

3?

457 1012

4 5 12

香討？

智者

落雨
下場買冷

3 7 8
3wp

2 4 7 8
留名睇中哂4隻

12跌水跌到呢

mc 10.5 ok?

dllm隻12落到咁。。

邊個巴打買幾百萬

Me 好似係

12應該跑到

12靠你啦

12 12 12

上啊121212

見到了

廢達

收皮鳥

無了無了..

我屌

隻4塞到。。
隻馬有冇用過力

收二千

堅廢

係勁

派

留名等師父派錢

10-11角完

全日重心
玩一場夠買1000期六合彩了

上盤呢 有無80％

番本咋

80%輸？

樓g終於派得

好彩廢達小注

咁下盤了

今場中就派 3個

輸晒，得返1蚊，買唔到尾場

請你一定要派我

支持

爭5舊番埋今朝啲波

入99

隻4消失左

希望係我

朝早場唔好買咁多啦

師父

一定要中

今個月提早達標
要賺零用錢買玩具

派我

一定要派me 唔想入錢

又輸

中左先留名
一齊度下馬

4連環爭隻4 屌

再黎過 要中w

贏得1場
仲豬緊1k2

日本妹豬真係好得意

今日暫時7中4
尾場搏盡無悔！

gun

開頭贏後尾豬

想要掌加奇

請問係咪有人派

贏小小今晚一齊賭波
ky今日好似得閒啲

田雞有機騎豬王？

好呀今晚有本玩

收工LU 睇復趕到玩LAST一場馬仔

2 3 5 9 好似玩晒

今晚手風順
屌爆狗會

好大乳

嘉琪 237點

大雨買放頭大馬變化地

嘉琪?

今場死八婆嗰隻ok，應該win得

死八婆

6，5，7

咁先係㗎嘛

6應該要操多兩場

今場要4

獨贏？

利申未買過馬

4 9 10

我買wp

即係乜

大雨應該爆

買你ok?

7 ok嗎?

驚唔夠快

2-3-10

獨贏及位置

你咁快

thanks

唔鐘意唔好答派你老母膠？

可以分幾注 1w2p/1w3p隨你

1 5 12屌你老母

最後一場各路大神有咩心水

唔買啦 唔撚識一陣又比你派膠

想搏10 11就真既

2 4 10
2wp

跟人買11 347

買啦一齊買一齊中

希望最後一埸好好睇睇

莫雷拉 奇普頓落地獄

搏11

你中埋我個份

上呀掌加奇

7 10 11

唔撐自己

得返2蚊 希望一陣有得玩波波

唔敢要 頭先感情飛

要左11

奇妹頂唔住

留了

2w

跑完？

都唔中正q

11有冇w？

LM 差電啦

2 11 5

冇

11p

輸死 有冇球尿

樓豬要派了？

1 小丑女

lm先 要變大了

留名

樓主請你一定要派我

求派玩波波

hi

慢了, BTW仲要開新POST今晚屌波

2'choa大哥

Gchi

11打劫

跟左樓豬 2 不過拖11

Fatfat

1000